我的英雄學院 119 中文

無人睇

基情四射

要兩星期後先有得睇
點等

我估今年拎到早賣。

閃光彈果下好似搓螺旋丸

好撚正

好gay

遲早unlock 100%

佢地會唔會互嗌大家個名之後出技對憾

結局喺二個人冇咗隻手 ，一個起日本做和平象徵，另一個環遊世界救人

點睇都係龜波氣功

英雄殺手果時到依加先加得3%

好正

而家開始keep住用8%會升快d架啦

得意忘形100%!

幾時又黎下唔記得係一千倍定一萬倍

呢段野真係百幾話以黎都係咁熱血
希望唔好好似某春藥漫咁換個垃圾責篇搞衰佢

其實佢應該24小時長開咁嚟練
熟練度我覺得會幾何速度咁上升
下一次再升可能直接跳上20%

其實係練大隻d可以開高d%？
定係開得越多個上限越高呢？
唔係好想見到出久變all might咁嘅筋肉人

應該係長keep住個上限 慢慢谷上限個%
肌肉只係用黎承受one for all既個性

如果出久變做筋肉人應該會趕走哂D讀者
同佢件戰衣一樣

全身上限8%
加左3%威力唔知會點，爆豪bb會唔會頂得住，好撚正呀